不过，咨询公司Gira的肉类总监克拉克斯顿(Rupert Claxton)说，由于供应过剩，整个非洲大陆的价格可能会承压。 在德国出现一种致命的猪病毒后，欧洲处于高度戒备状态 
 据认为，这在很大程度上是由于沿着大陆北部的地带，那里的雪由于气候变化而融化得更早。 缓慢、蜿蜒的飓风通常更危险，而且它们变得越来越常见 
 澳大利亚大陆的许多亮点都在北领地，该地区在上个季度的野火中毫发无损。 27史诗般的旅行现在就开始计划|编辑| 2020年9月8日|户外在线 
 这些野牛群可以跨越大陆，沿途吃掉农作物。 一种单一的化学物质可能会把孤独的蝗虫吸引到饥饿的蜂群|乔纳森·兰伯特|020年9月7日|学生科学新闻 
 像ReGen村这样的项目，被称为“生态村中的特斯拉”，现在正在与四大洲的市政当局合作。 Solarpunk正在旧世界的裂缝中生长一个美丽的新世界Carin Ism, 2020年9月6日 
 《查理周报》(Charlie Hebdo)遇袭事件发生后，欧洲大陆各地穆斯林和移民的反对者声称自己是对的。 欧洲的伊斯兰仇恨者说我们告诉过你的|芭比·拉扎·纳多| 2015年1月8日|每日野兽 
 第二次世界大战离我们还有很长一段路要走，但冲突的种子已经在这片大陆上播下。 《唐顿庄园》的时尚真正意味着什么|Katie Baker | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 欧洲大陆面临的问题可能很难让你完全理解，因为这些问题对我们来说似乎很古老。 硅谷将目光投向非洲|Christian Borys | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 但这通常被认为不过是试图在欧洲大陆诋毁爱德华三世的一种方式。 理查德三世的兰迪曾曾曾祖父的性生活|汤姆赛克斯| 2014年12月4日|每日野兽 
 古丽拉说，她以一种跨大陆思维来对待自己的工作。 《行尸走肉》Danai Gurira vs博科圣地|Kristi York Wooten | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 不管是好是坏，叛乱的洪流终于爆发了，很快吞没了整个大陆。 红年|路易斯·特雷西 
 这里还种了一些其他的树，还有许多小而贫瘠的森林，像我以前在欧洲大陆上几乎没有见过的那样。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 这些岛屿构成了众多岛屿群中的一个，它们像镶边或彩花一样悬挂在亚洲大陆的裙摆上。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 从那以后，它们遍布了整个南美洲大陆，事实证明，它们对南美洲的实际价值比它的矿藏还要大。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 它被广泛用于雪茄的制造，在非洲大陆，它的产量常常高达5倍。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。